點樣勸到屋企人換美元？

講左好多次都唔聽
係咁話中國大把錢 使乜要香港錢
又話係香港換美金做乜
好難同佢解釋到經濟上既野

叫佢買美股
話美股好賺好多
用道指 vs 恒指10年表現圖俾佢睇得唔得

有冇圖提供

換美元目的係為了？

避險？賺錢？換了美元之後會否投資？

純避險 美元黃金之間我選擇了美元
阿媽仲話朋友見人仔跌左
叫佢去換人仔

人仔就一定不用唸。死硬。

但香港暫時有聯繫匯率，坐美金同港紙都是一樣。換完美金無嘢買又換返港紙會輸雙重匯價。

美國開始減息。九月減0.25機率90%。如避險不如買瑞士法郎/日元。

咁我會留幾萬港紙日常用既
其他會擺住屋企先
諗緊辦法開離岸戶口

如果cash out 唔涉及任何投資或定期
減息對我手上美元有冇直接影響

可以唔換美金
勸佢買yen/歐元/黃金
分散風險

渣多啲美金係手
等啲美國佬冇錢打貿易戰
然後大叫：犯我中華者！雖遠必誅！（呢句最緊要）

掂

係。其實港紙同美金對其他一籃子貨幣升了不少。例如歐元，英磅，澳元等。應該分散投資。訓身買美金未必係最好。

已經唔係換咩幣問題
頭先仲講左堆野 令我覺得要放棄
佢話中國大把錢 係侵侵特登搞到人仔眨眨
等可以還少啲債
我已經唔知可以點勸

當然有。如果美元一路減息，匯價就會下跌，購買力下降。

你可以話佢知，中國好多理財產品已相繼違約：

看似好高息，到期本金都拿唔翻。

貨幣應該勸唔掂了
唯有叫佢買實金

入黎幫手推

其實而家 除左美金 黃金(實金) 真係無咩選擇
英磅 歐元 暫時都有政治風險
澳紙就始終都係睇大陸

見唔少人講瑞郎 我好少留意
點解瑞郎日元會係避險選擇

同佢講香港咁亂
一係換美元一係換人仔保平安

身體最誠實

叫佢換yen 同佢去旅行